第70回NHK紅白歌合戦 討論區 （2）

.

玄米律師出左未

聖惠又肥咗

Pull

做咩唔俾近鏡

柚

果然奧運就係要唱呢首